求救sd卡價錢同鋪頭

我朋友唔小心格式化左張sd卡
32gb sandisk黎
用曬recovery 軟件同linux 嘅
foremost ,photorec ,magicrescue都唔掂
佢format完繼續用張卡
唯有比錢搵人修復
咁多位巴打知唔知邊間服務好同埋平啲嘅

我google完係咪落左廣告個幾間冇死

format 完繼續用張卡......

仲諗recover?

搵下美帝fbi cia個啲或者幫倒你

平平地去北韓或者都有技術

唔係掛
啫係神仙都救唔到

救唔返

岩岩問左樓下電腦鋪話300蚊起
format 左繼續用都有得整
係咪信唔過

唔好傻啦

咁hk數據回復中心個啲呢
係咪真係影過啲相好過
唔通真係比錢都救唔返

人地係收錢幫你救, 唔包一定救到

咁係咪仲有一絲生機
係咪write野入去好難救

format左再繼續用=玩完

聽日去黃金問價
多謝咁多位巴打

最後去左邊間搞??